
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Pourtant une des clefs essentielles pour construire le développement économique local reste le maillage entre entreprises et formations .
Entity Name (Type) :: Pourtant (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Pourtant une des clefs essentielles pour construire le développement économique local reste le maillage entre entreprises et formations .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Pourtant une des clefs essentielles pour construire le développement économique local reste le maillage entre entreprises et formations .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Pourtant une des clefs essentielles pour construire le développement économique local reste le maillage entre entreprises et formations .
No features found.

